(優質KOL)從中國家長喜歡打自己小孩的問題反映中國就算有民主都無用，因為中國人有著永不磨滅的奴隸思想

想做教育家的Klaus
佢係大陸人，但係佢係少數受過歐洲普世價值教育，支持台灣香港獨立的大陸人
佢除左主要講中美台歐政治外，佢甚至有時會講下中國人的思想價值觀

支那人就係賤種 係冚家剷之中嘅冚家剷

支那呢啲就算啦，打小孩純粹係佢地發洩渠道
教育小孩中體罰其實係有必要，但打完唔溝通唔指導，個細路唔知自己錯乜，只會無限loop

有啤梨把聲

對中國人黎講，子女只係快活後既副產品，只係物件，玩具
如果呢件玩具成日有問題，咪整爛佢

中國人黎講 大多數生仔就係為左養老

最錯係將父母子女關係
投射成國家為父母與市民為子女

國家係靠市民俾稅去維持
市民係君 國家係臣